今日係老衲二千六百歲生日

生日快樂

想問下二千年前青樓女子嘅質素如何

R.I.P.

衲dee生日快樂

老衲好多毛